錢大康我屌你老母

你呢隻縮頭烏龜去左邊？